有冇巴絲成日發夢見到ex?

同ex分開左4個月左右 不過都係keep住夢見佢 咁係好事定唔好事

有新嘅就無事㗎啦

咁如果冇新呢

我結埋婚個仔都就黎出世仲時唔時發夢見到佢

I know that feeling bro

我都係，好煩，老是常出現

有 間唔中就會發夢見到佢
最近果次係發夢見到佢要同個大陸閪結婚
我喊住問佢點解要咁對我 佢話唔知
我喊到抽搐咁 宜家醒咗
仲抽搐緊

尋晚先夢見完
夢見仲同佢好sweet咁，佢好用力咁攬實我唔俾我走，唔肯放開我
一醒返就發現自己成臉眼淚

唉 到底幾時先唔會再夢到佢 一夢到佢之後果日就頹到痴線

分咗幾年，仲係會成日發有佢嘅惡夢
每個夢都係不停纏住我
我係入面就一路避一路跑
真係好煩呀

有 其實唔想見到 好煩

我廿年喇都仲夢見到佢
一年都有三,四次

一齊果時都冇夢到 分咗就夢到一兩次

分左手2年
唔知點解最近夢見佢
但我又唔係重鍾意佢
到底點解

我分左兩年，而家間唔時都會夢到佢

一夢到佢果晚，肯定喊撚醒